林奠肯徹回條例高招

林奠比送中行快d好多步
直接公安治港
將中國極權引入左啦！
仲需要送中咩？

香港人一係攬炒 一係就要贏到底

光復香港 時代革命

高你老母咩

訓左幾耐